根本嗰個Ming仔係韓國瑜養既狗嚟

又中

中晒，等我返去餵下佢先。btw老納幾時過嚟食狗肉